IT IS TIME TO SUPPORT HK RESISTANCE

As Communist China continue being a new aggreser for their agenda, International world must be take action to deal with this modern day of Stalin and Hitler, which idologically and its actions were simalliar with original national-socialism and stalinism cult of personality.

But most importantly, the international society also need to stand solidarity and support with the braveful Hong Kong resistance whatever cost. We must stop the spread of Communist China aggression action, and its arrogant attitude before we too late. BECAUSE IF HONG KONG FULLY FALLS TO THE RED TERROR, NO ONE CAN STOP THE SPREAD OF RED TERROR.

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

無人睇world台

而家咪有你睇囉

push 7

world

o say can you see

push 8

唔開目錄留意唔到呢個台，好難推到呢度啲po

咁就只可以依靠水軍嘅支持

push 9

push 10

thank you

巴打英文真係要進修一下

細細個冇認真讀書，依家做國際文宣都畀人笑

唔係笑你，不過想推廣下英文嘅重要性，希望依家日日岀嚟抗爭嘅細路都要俾心機讀書

要判斷自己英文程度高低，問下香港人睇唔睇得明就得